如何一句收我皮?

如題

你對無止境嘅失敗情有獨鍾？

唔講咁多 即刻駁嘴

如果失敗可以重來一次
或許你已經不能出生了

收皮啦

閲

夜喇龍二哥，收皮啦